Live 有冇人睇緊港台 林卓廷正強烈譴責何君堯！

林卓廷收到風，尋晚係有班屯門外援既黑幫有份打市民

班主事人已全部潛逃番大陸

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]